TVB借疫情, 迫香港人睇 藍絲黑警與大陸劇

不幸地, 武漢肺炎令好多觀眾出唔到街, 結果TVB收視大升. 原本收視低迷既《大醬園》都收視急升. 黑警劇《法證先鋒IV》收視都高開破30點.

TVB有見及此, 決定借武漢肺炎疫情, 不斷質屎俾香港人食.
根據東方日報, TVB將在近期陸續播出警察劇集. 由最強藍絲楊明主演既黑警劇《機場特警》，將安排接着《法證先鋒IV》播出.

TVB亦借機捧大陸劇: 《慶餘年》將會在3月2號起, 在周一到周六晚9:30播出, TVB連續6日迫觀眾睇大陸劇.
正常黎睇, 《慶餘年》係香港衰硬. 但而家有武漢肺炎, 《慶餘年》香港收視睇怕唔會低.

好多人喺屋企都係睇youtube 多
cctvb夾硬做大條數呃ad

坐等《機場特警》和《慶餘年》香港收視報捷, 藍絲大打飛機

屌你老母TVB真係平行時空
仲播黑警劇
拍到4

有可能係

點叫迫人睇 有得揀嫁wo
利申：只睇now

大把野睇
你自己揀睇tvb就話tvb迫人睇on9

平時應該無咩人睇

TVB借肺炎迫觀眾食屎

Viutv啲節目好睇好多

我好撚懷疑做假囉
你出街問十個人，十個人都隨時無睇過

Push

事實擺在眼前

《大醬園》收視本來得22點, 而家一下子勁升到30點.
點都唔會因為劇集質素好掛?

有可能

連登CCTVB POST不停開

咁樣唔係“迫” 係真係有人轉左個台
或者係屋但無聊到打開個電視

好耐冇睇過TVB 身邊都冇乜人睇
真唔信佢有咁好收視

屋企裝左收視盒啲人先計

連登個NEW GOD 美斯又咪日推夜推 佢話過自己無底線

30點真係好誇張

使撚法証先鋒咩 全部無可疑

轉左去睇Viutv好耐

三個電視台都係嘥撚氣
不過如果要開住電視， 開住31台算撚數

睇NETFLIX咪得

Viu 99 / 77 / 32

係咪得一千個家庭有嗰個收視調查盒？無嗰個盒，睇乜野台都無人知啦

TVB與民為敵咁 狂推黑警劇

同亞視話自己同tvb 64開冇乜分別。tvb離死不遠矣

奀星楊明都有得做主角唔撚係嘛

冇睇過大把韓劇可以睇啊

幾時有機場特警

推

3月30日

有監察個盒既人睇就得啦，抽樣sample 個sample咁細

搵幾百個死忠阿婆睇開電視做指數用戶
做靚個收視，加上支那肺炎佢地妹下妹下開部電視睇又一日

理得佢播咩，播AV都唔會睇

做假數 明明身邊屋企人個個都轉睇Viu

去睇viutv啦

Now有藝人咩

TVB 紅到咁又咩做唔出
突然升我唔信
我識嘅人除咗老人家外
無人睇TVB

睇新聞睇外國頻道睇英超

連睇少啲一個台都做唔到 就唔好諗住爭取啲咩

睇TVB都ON9 都係愚民

唔睇電視tvb, 不了

我識好多30+師奶
就算開住個pad 都係睇cctvb 膠劇

垃圾打手要識得block

肺炎肺得幾耐
而且愈嚟愈多人出街
下半年咪一樣食屎

其實睇嘅人就睇唔睇嘅人就唔會睇
屋企部電視望都唔望一眼

我屋企收唔到77台 追過好多次都追唔到台 有無人知點樣可以睇到

Viutv可唔可以唔好再食晚飯時間播外購劇
想幫老豆老母轉台但冇人想睇韓劇

block 無用, 同駝鳥有乜分別

中國人 聽共產黨話 抗肺炎
香港人 看ＴＶＢ劇 抗肺炎

鬼咩連登開viutv 香港開電視post都冇班bot幫手推
得正評高過cctvb 垃圾post

唔好呃自己

ATV做左幾十年都未境既野（打破慣性）
就恁呢幾件

唔想見到垃圾po，又冇人幫，呢個係唯一方法

痴根。 無人叫你睇tvb架嘛。

睇viutv唔得既

我阿媽有睇，留意到
基本上廣告少到似就執嘅ATV
最多就係大陸閪水百歲山同佢自家d 廣告
例如全民抗疫同劇集宣傳（播成分鐘）
你諗下，黃金時段wor

抵制已見成效，大家keep 住

深藍老豆老母都無睇Tvb啲戲...9得制

無廣告收視=垃圾
都吸唔到金

其實都冇睇
屋企人純粹開住電視叫有D聲聽下

咩叫逼香港人睇？根本班冚家剷自己走去睇

X

Tvb劇已經脫節
已經唔係潮流既一部份
呢個係不可抵抗

而家唔播仲幾時有得播呀
錢就俾咗出嚟梗係老撚都要播埋佢啦

上次頒獎禮都有好多連登仔去睇，有巴打叫佢地唔好睇CCTVB，啲人仲話：屈咗咁耐想開心吓都唔得。

一個chill club都屌打垃圾50年

香港人依個垃圾民族一向都冇得救，仲有一大班中年平衡時空真係會開住，你去食蛇羹人哋都開住個垃圾TVB

而家正常人係講緊訂閱疲勞，已經係太多月費要比太多串流訂閱服務用緊根本都睇唔晒，正常人仲點會得閒去垃圾YouTube睇無聊片燃燒青春？

不過我見成班人夾錢就全部公司都訂閱晒當支持吓
美劇每一集都拍到好似電影質素咁高成本用心製作值得支持

咁係因為我地太後生

早排行山聽到後面啲廢老喺度討論大將完劇情
請大家快啲搞下屋企個電視, 要喺3月尾前幫老人家轉台
絕對唔可以比佢地睇呢套機場特狗
否則佢地睇完維穩劇會變成「警察都幾好呀，無左警察撲滅罪行唔得架」

呢條友真係好撚垃圾

老實講 應該真係多左人睇
如果佢係求其作數字打飛機嘅話
抗爭期間、肺炎前收視唔會咁低

幾個原因：
1. 肺炎被逼留喺屋企
2. 之前晚晚有抗爭 觀眾睇新聞台直播唔睇劇集
3. 隔得耐左有班人忘記杯葛TVB

新聞都做假 收視都可能係假

慶餘年真係好睇wow

連燈大把人睇

因為大家老豆老母唔出街，我自己又入房睇youtube,netflix,打機

咁電視一定係老豆老母用緊

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

冇睇

viutv套wtf好高質同cctvb嘅飯食節目好唔同

睇乜鳩都好, 都唔會睇cctvb

佢啲點數用平台總收視 重要計幾日 實多人

兄弟, 晚飯轉台呀!

Tbb 9吹
tbb話自己有50點都得

netflix, youtube, 打機
寧願食屎都唔會睇tvb

CCTVB根本係借勢作大條數
趁住而家咁嘅時勢扮到多人睇都正常咁
事實係佢地節目已經廢到趕晒啲人

睇你老母

一集都無睇
有77 99 仲有32

其實講真
佢根本就唔怕你班人反佢啦而家
都搞到佢冇左咁多廣告
佢一定會鬧氣鬧到底

同遊行抗爭黃色經濟圈一樣
下下覺得唔會改變就唔做？

你咪繼續睇tvb 總之我唔開電視都唔睇架喇
我睇親無線 個心都唔舒服 你過得自己個關你咪睇

我就覺得法證好睇

大家幫屋企部電視轉左台先
唔好比機會佢同你屋企人洗腦

唔夠廣告先吹大條數姐
你估真係有30點咩

好想整死tvb 點解整唔死

上網睇。

yes

基本上好多人電視都轉左播YouTube
之前想買過部新既 但成家都反對
仲話呢個年代仲邊有人睇電視
之後用apple tv join Netflix 比佢地先會開
話d劇吸引好多 電視先多返人睇

真好多

冇睇CCTVB好多年
而家VIUTV幾好睇

影視台有班弱智傻閪晚晚追

99台依家仲好睇

VIUTV養住好多有心影視人

好似講到係連登仔睇咁

好彩而家開始迫屋企人熄電視

老母睇netflix睇到機不離手

個單位用緊或曾經用過有線先會收到

自己屋企就唔會開電視㗎啦
不過喺親戚屋企食雙就焗睇咗集法證
真係on9無極限
成套嘢啲犯都係話佢兩句就直接認罪
啲法證又唔撚係做嘢嘅,主要出嚟扮型
chok同擺pose擺足一分鐘先慢慢戴住副黑超搜證

但有樣嘢做得幾逼真
就係啲黑警對住人嘅死人態度
個個都殺撚咗佢全家咁
完全想像到朱晨麗係會上前線瘋狂射tg嗰啲

ViuTV 9:30機會來了

唔洗理cctvb咁多
話之佢播咩
熄機就得

你咁犯賤開tvb睇
唔好話人迫你

我屋企唔係丫嘛
死都要睇無線

無限loop黑警劇本慳水慳力
改吓角色名/案件又可以拍多輯

轉睇viuTV啦

啲法證法醫呢半年嚟就開心
返工冇嘢做照逗人工

我相信好多人都只係開住電視但唔睇

Netflix少粵語配音
就算劇情掂老豆老母都投入唔到
用緊fire tv駁電視

幾年無睇

Viutv嘅劇 個目標似係後生2-3字頭市場多，但佢地又唔多睇，班後生10幾歲基本上唔睇電視

我老母上一套有追係仇老爺爺，睇生抽黃+盧蛇
同愛回家撞時間嗰套娛樂風雲幾好睇，認真推後啲時間播好過